【反愛復雲】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXX

屌奶星 貼j圖伏左自己

支持

愛狗=林奠

高安狗=甴近平

反愛迷摩

反咩愛
反愛全部盲反

愛蛇5場不敗都反
冇人性

Ok 下個po 迷愛 你開

仔搵老豆了

黎緊對完李城賽程算比較易
加上國際賽期 隊中主力唔續約
摩有奧燒說明書 會唔會係換帥原因

反愛

細梅

我都係鍾意lulumanlulu果type

22場就唔反

連和22場

who

迷基 上水貼圖未

擺po 頭

又想撚走手足

迷愛黨主席呢排都番返arpo 喇
邊有撚走

艾馬利：跟勝利很接近

【Now Sports-體育】阿仙奴在周三歐霸盃作客被維多利亞逼和1:1，領隊艾馬利認為跟勝利已經很接近。

阿仙奴上半場捱打，下半場回勇並先開紀錄，但最終仍然失分。領隊艾馬利說：「球員盡了力，我們很接近勝利，但對手在最後階段狂攻並破門。他們很強，所以防線要踢得好，我們做到了。我們當然想贏，但現在仍然是榜首，這個才是目標。」

至於建功的中堅梅斯達菲（Shkodran Mustafi）認為，球隊要踢得冷靜一點：「今場很難踢。他們在前線付出所有。我們可以做得更好，但最終也要接受這1分。」

對於在尾段失守，梅斯達菲表示：「我們應該早點就了結對手，而不是讓他們可以傳中。不過，你一定要接受戰果再向前看，從今場找出正面的事情。我們今場踢3中堅，已經很久沒有使用這陣式，所以下半場的節奏及傳送都較好。」

岩岩開兩倍速睇番下半場
悶撚到

跟歐霸冠軍很接近
跟歐聯很接近
跟頭買很接近

掛住炮縮

新人報到 想求ig

佢冇得番轉頭啦⋯⋯
去盡又如何

雲加

佢香港大 美國住左咁多年
根本都無需要奶共

相反張翔，愛滋光，根本大6人

咁佢呢d學者不嬲都係冷眼旁觀開架啦⋯⋯
但始終係人都有良知
好過本身已經係共狗既kongu校長

ig搵唔到嘅

Arsène Wenger on Granit Xhaka's situation: "I think that Arsenal football club is respected all over the world because its built on values. Everybody has to respect these values. The manager has to get them to be respected, for me Arsenal has always had a touch of class." (BeIN)

We are losing the values of our clubyaya

又唔係靚,po多次做乜

請出招

J圖ching可唔可以加密到要click先睇到
我怕係街巧多人覺得我係變態老

我地健康色情

肉緊表情

Jeng thx

係又呢頭女 呢度啲手足是咪蘿莉控來

阿狗係鐘意矮撚架啦

愛蛇應該唔識剃鬚
剃完成日痕

包皮 好波

大波d既後生女已經有3萬8個followers

有冇人知間野係邊？？
我揾唔到邊度有av女優卡賣

雖然我都有follow 但佢好鬼影變幻下

喜歡蘿莉有錯嗎？

個妝韓到

想搵邊頭女 中野/老秋 應該大把

我老婆

Ching 迷基係日本

光復阿仙奴！！！！！

自己較手動load圖啦

Arsenal’s pass map from yesterday is truly a sight to behold. One successful pass into the Vitoria penalty area (Pepe’s free-kick for the goal).

連人地禁區都傳唔到入去

愛狗勁到....

炒愛狗換摩老豆冬天課金爭4啦
下年摩2季拎英超

不意外

有冇諗過一心入黎除定褲j緊既手足感受
又要㩒多個制

愛狗兩翼側擊

Wenger on Ramsey: " I met him once. He wanted to stay at Arsenal. They had an agreement from what I understood and the club went back on that. I tried a long time to extend his contract."

唔係話班友逼官邊個信

489

有冇咁緊火牙=.=

抵啦

要佢過數？

宇都宮 RION復出拍AV

一出聲就行咗條不歸路

Luv u

UST 今日
Congragation 播國歌時示威者衝上台
然後叫口號，唱願榮光歸香港
再叫黑警死全家

炒未

請唔請人

笑死年銷唔準賣乾貨

唔炒人都好好，仲請

淨賣花同小食

阿仙奴又on9唔撚炒愛狗，而家閪啦爺爺去拜回唔到家

四十路未⋯

領展cctv

求先睇一睇wiki原來得25碎

我阿炒人8粒

愛蛇勁到

今次又叫咩名

今年年宵冇乾貨攤位

Ap24

祖雲達斯球星藍斯已就「截糊」一事向隊友基斯坦奴朗拿度道歉。

賣返返黎啦

Wenger: "As a manager you have to face these kind of decisions. We always face the unexpected as a manager, you have to make quick decisions" #Arsenal

送埋牙郞過嚟ok?

收星啦死廢老

利物浦打算出手搶麥巴比

法國傳媒消息，利物浦打算擴軍，目標直指PSG前鋒麥巴比。

麥巴比由摩納哥轉會PSG一段時間，不過他自覺在法甲進步空間已經不多，有意轉會尋找新發展。

除了皇家馬德里有意簽人之外，高普也打算向他埋手，希望羅致他挑戰英超聯賽。()

始終都係艾sir天下

投降喇屌

愛狗走未阿

雲sir真係去拜

Bayern have contacted Arsène Wenger and the latter expressed his willingness to take over the job. Wenger would be interim until the summer and then the club would hire a long term coach who fits with ball possession football played at the club since Louis van Gaal [Kicker]

侮辱爺爺？

Both parties (Wenger and Bayern) are currently talking to each other. Wenger is in Doha working as pundit at beIN Sports and is due to leave on Friday [Kicker]

侮辱d咩

份約應該去到雲蛇死為止啦

炒完條友10:2，請番同一個人

反雲勝利

會唔會捱唔到季尾就俾人炒

尊重啦
雲加唔會死

3個月

即管睇下爺爺教班霸會點

收皮啦反雲狗，今時今日愛狗教到咁仲唔懺悔

勉強都有愛sir水平

雲加出山

差唔多啦。
反正條廢老頂多教半季都會俾人炒

真

德甲不敗

到時教到幾差都係完約走。
拜仁都俾算足面條廢老

愛狗走之前可以睇陣拜

都係搵個大粒野壓下班撚樣 等佢地自動波爭德甲姐

橙
去完做下樣，一d 實權都冇

請爺爺幾個月
十足十一個老友見你失左業好耐 比份短期工你
驚你空白期太耐 之後都唔會再有人請咁

等爺爺摑醒你班仆街反雲狗

好撚多反雲狗
等降班啦垃圾奴

好彩爺爺依家先接拜狗
R 聯拜狗都出硬線
早多1個月接隨時去r 霸見愛狗

拜仁冠了

巴狗全部第1,都反華為

老豆搵仔

咩都睇唔到

係唔係科大都熱心喇
大好青年

雲加又贏

反雲末日

對上一次阿狗拎冠係幾時

雲加支持艾馬利褫奪沙卡隊長職位

【Now Sports-體育】阿仙奴中場加列沙卡已被褫奪隊長一職，前領隊雲加認為艾馬利有這樣的決定，是為了維護阿仙奴的價值。此外，他否認收到拜仁慕尼黑接洽。

當日簽下加列沙卡（Granit Xhaka）的前領隊雲加說，「我不會談論太多阿仙奴，我只是支持他們。我是一名希望球隊獲勝的支持者，僅此而已。對我來說，很難對阿仙奴進行任何評價，因為當你在球會這麼長時間，作出干預會很奇怪。」

談到艾馬利褫奪沙卡隊長一職，雲加說，「作為領隊，你必須面對這類決定。我認為阿仙奴在全世界受到尊重，是因為它是建立在價值觀之上，每個人都必須尊重這些價值觀，而領隊必須使它得到尊重。阿仙奴是世界上最大的球會之一，我們必須證明這一點。」

雲加又為沙卡辯護，「你有熱血的球員，他們承受著壓力，他們會感到失望，他們有時會有你不想要的反應，但你要提醒他們應有的行為。我認為沙卡是一位理性的球員，與我最近聽到的相反。最後，他道歉了，這就是艾馬利想要的。」

另外，就有關他可能執教拜仁慕尼黑的傳聞，他指出沒與拜仁方面接觸。

上一次酋長杯幾時拎

雲加年年有冠

小心山陽巴等陣就叫你尊重啦

去到拜仁做住煙腸先

走得了愛犬躝左未

雲加在笑了

在天上對阿迷微笑

帶拜仁拎歐聯

廢雲無人請

去拜仁教呀

喂，尊重啦

突發！登打士街公園有死屍高處墮下！

口裡說反雲 心裡卻很誠實

Kicker料不嬲好準
代表。。。

李斯特城 對 阿仙奴 10/11 01:30
1.86 3.60 3.35

1.86

重點係和波竟然有3.6咁好分

死唔眼閉

The deal is done

睇黎可以報翻10-2既仇

pro ar

愛狗肯爛未

Exclusive @BILD_Sport : Ralf Rangnick declines the negotiations with FC Bayern. Now Arsene Wenger is the absolute favorite for the job as the Coach of Bayern

Absolute favourite

In 2016 Wenger sold Gnabry to Bremen for a ridiculous fee of €7M. At that time Arsene knew that Gnabry would move to Bayern two years later so Wenger decided to leave Arsenal in 2017 and take a two years break in order to replace Niko Kovac and train Gnabry at Bayern in 2019.

雲加以極平嘅價錢賣基拿比比將來嘅自己用
分散投資

琴晚場波AFTV MOM係世一梅

100毛女主播不幸離世，大家入黎睇下香討一眾會員反應

係咪我地會長？

Arsenal and Liverpool interested in Adeyemi - Barça had €15 million offer turned down

In August, the German FA (DFB) awarded Liefering’s centre-forward Karim Adeyemi (photo) with the golden Fritz Walter medal, the highest honour for the best youth player in Germany. It emerged from Spanish media reports in October that FC Barcelona are interested in the Munich-born 17-year-old. According to information acquired by Transfermarkt, the Catalan’s interest in Adeyemi is very concrete - as our editorial staff learned, a first €15 million offer from Barça has been turned down.

El Chiringuito says that Barcelona are interested in the Gabon striker Pierre-Emerick Aubameyang as long-term replacement for Luis Suarez and could even make a bid in January.

拎到先講

拜區啲人寧願要爺爺都不要daddy

係我地先有on9迷摩

之前有人迷愛就知阿狗on9

羊

駁唔到...

Arsène Wenger quizzed on BeIN Sports about Bayern Munich again: "I speak German fluently."

咁有得揀 我都想爺爺回歸...

歸天......

爺爺主教 摩9助教

估唔到連爺爺都係25狗
牙狗真係專出25狗

反雲9俾爺爺一劍封喉

加利殊咁fit都入唔到國家隊

呢把尚方賽劍上斬昏君 下斬反雲

希望爺爺教拜炒阿狗教訓反雲既25

爺爺退休前拎歐聯 唔覺易就會攞埋三冠

今季拎比你睇

呢個真

黑氣石不了

拎住拜仁個堆垃圾拎到三冠

Arsenal’s pass map from yesterday is truly a sight to behold. One successful pass into the Vitoria penalty area (Pepe’s free-kick for the goal).

下季買佢返黎同牙燒輪換

控球大師

法包英撚國家隊都無阿仙奴份 再係咁落去又要俾英足總針對

收到風，嗰邊已經唱緊「你入雲，我入雲，雲加就是神」

大家有福了，下場就可以欣賞渣土帶領李城嘅精彩表演

第一個斬死左自己

屌你老味 咪又係489

Arsenal could appoint Luis Enrique as new manager if Unai Emery is sacked (express)

9up news

aubu play wing is on9

Chambers play RB is on9 too

有矛人覺得呢個po貼出黎果d日本妹9成都唔正

俾個合格線睇睇

Play Pepe is also on9

Ching你平時睇開咩

有矛人覺得其實日本妹唔洗太正已經好正
有冇手足明

我係前489幾年前過檔

我明
個氣質真係唔同啲

拿卡肯定嬲死

av

Using love dog as coach is most on9

泡菜 港女 架妹 鬼妹 典排

Support arsenal is the on99est thing in this world

對鬼妹冇興趣 其他就邊個靚就j邊個 冇分國藉

覓膠低質到...泡菜排第一...

鬼妹真係冇興趣，冇乜邊個覺得靚

佢問點排

冇台妹
0/10

架妹 台妹 港女 支那 韓妹

同你幾乎一樣諗法
架妹 台妹 港女 支那=韓妹

佢第一個打泡菜已經暴露左自己

架妹 港女 台妹 支那=韓妹

條友真係好撚熟 痴撚線的

支妹排既價值都冇啦⋯⋯

有冇手足買fm20
呢集多左club culture
Ardog要簽幼齒

聖誕先買 往年聖誕已經做75折
唔爭嗰一個月

我隔集買
但呢集好似多左好多野

呢集好吸引
不過我同自己講 光復到香港先可以打機

旅遊台有啲痴線佬仲熟過我

3間我鐘意食sukiya 間野首主題曲好撚搞笑

[member有冇手足去過滋賀縣一日遊，有冇伏 [/member]

Papa fm速度有17

返工著唔著衫

RION RION RION

上次去神戶食左MOURIYA
神戶和牛堅正
2條友食左3千幾hkd

唔係講笑。著阿仙奴波衫去睇波，真係吸引到啲女合照。我仲順便抄埋佢車牌傾左幾日
點知佢有男朋友

your face your fate

又一個人生然家上黎哂

手殘又up左馬場圖

Mouriya普通
之前係白扇溫泉食個松阪牛陶板燒真係一世難忘

雲SIR

btw這裡有沒有管理員

無波好傾 星期六100%波
J下女咪幾好

咩事

松阪牛係日本一梗係好食過神戶牛

山下美月=G

今次撐山陽狗

美月係好女仔

佢係真人版峰不二子既稱號

啱大家口味過琴日件越南妹

機心女
召喚山下美月gif

你半年去少一次都有錢食啦

係咪同一條女黎 ？

圖片模式= j圖post

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片， 而沒人監管或移到成人版， 本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區， 以為就此沒問題。 怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片， 變得心理開始有問題。 請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

石川戀係咪收左皮 近排好似無咩見到佢出現

撈唔掂就會番出黎影相

下次去東京睇下有無得食

yaya俾人reject左

上面班迷雲又要落番水

好過見愛狗

東京食巧貴
要去返產地附近先貼地

y not both
一邊食火煱一邊食燒肉

你好，本人為本區樓主。多謝閣下保貴意見。

拜仁撚爺爺

咁咪幾好 到時見到爺爺打條紅色tie
代表拜狗 班友又哭喪咁架啦

《體育圖片報》總編Christian Falk披露，#拜仁慕尼黑 總裁路明尼加與雲加談判後，後者已不在拜仁候選之列。

拜仁reject爺爺

11:2

屌講真yaya成七張野退休啦⋯⋯
迷定反都咁話

求其搵隊亞洲非洲國家隊教，過下手癮咪算囉

Reminder that Mbappe scored 13 goals under Emery then the season after scored 30+

What do you expect Pepe to do

手足好大隻
有男朋友都可以做SP

係爺爺拒絕左拜仁

jed

Bayern Munich wanted former Arsenal manager, Wenger, however, Arsène turned down the offer as he did not want to join on a short-term contract.

屌邊個真

簡單講咪拜仁想淨係搵半季教練
yaya唔想教短期
兩邊傾唔埋break down囉⋯

我係yaya幾個月都殺啦
梗係做住搵

爺爺又放風出黎話有人搵佢做野，俾人拒絕

打錯

一早起身睇到呢度既日本妹就醒神哂

【#體嘢突發】

《體育圖片報》總編Christian Falk披露，#拜仁慕尼黑 總裁路明尼加與雲加談判後，後者已不在拜仁候選之列。

特登面試失敗黎救我廠

炒愛未

雲加真的太好

The sticking point between Arsène Wenger and Bayern was that Wenger would not accept a short-term contract until the end of the season, which Bayern was looking for. [@ESPNFC］

當爺爺狗一樣

Work has already begun towards trying to find a buyer for Granit Xhaka with Arsenal hopeful they will get a significant return for the £30 million buy from Borussia Monchengladbach in 2016. [
@SamiMokbel81_DM
]

咁大諗頭 significant return

Raul Sanellhi pushed to sign Luis Enrique after Wenger's depature in a meeting with him in Barcelona. Arsenal absolutely do not want Mourinho to replace Emery. [
@Kike_Marin_
]

Arsenal will target the Bundesliga when they look to sell Granit Xhaka in January after the midfielder indicated he no longer sees a future in north London. [
@SamiMokbel81_DM
]

Granit Xhaka has indicated that he wants to leave Arsenal. [
@MirrorFootball
]

Tierney on Emery: "Its up to us as players to correct it on the pitch. For me, [Emery] has been brilliant since I’ve come in. I have learned a lot. I'm learning a lot every day, playing with great players. Everybody in the changing room has got belief in each other & the manager"

而加慕信加柏榜首

回家吧

雲加真係笑話黎

Ap24 唔貼j圖 連普狗上水都無人理

梗係唔去仲好啦 拜仁班高層個個都自大狂 好似要領隊場場win 3:0 先合格 我真係覺佢地痴線

咁你仲唔貼冬天啦要打丁暖身牙

自己去r撈，放風出去扮仲有market
人地敬老先見下面，做下樣

班手畜好𨶙難服侍 貼得多馬場圖又話悶

研究左張圖好耐都唔知邊忽純度1000%

幾時回歸我阿

洗廁所定做保安

垃圾龍有位

爺爺險簽左幾多間球會，幾多份工?

其實享利未死都咁大個剷草像係到
點解雲加無得整

走啦寨卡

幫爺爺整個signature pose statue

拉拉鍊

球場入面咪有

咁細個

ust巴

Rip周同學

Rip

rip

一路好走 周同學

RIP

唔知講咩好.....

無左老豆搵仔 仲有無力量抗衡死黑警

警暴肆虐香港，部份行為更儼如「蒙面扑頭黨」。有中六生上月中與家人外出用膳時落單被捕，其間被推落地面制服後，仍被警棍扑頭多下血濺行人路，以及被壓斷右手掌骨，至今亦未完全康復，在警署內更聽到白衫女警官將羈留通知書稱為「曱甴紙」，極為侮辱。傷者父親坦言自此改變撐警立場，雖然今次會和兒子選擇原諒，但仍希望將事件告誡公眾，當日到醫院時亦見到有被捕青年被打到眼部腫脹充血，「我見到（警方）越來越無法無天，濫權濫暴，所以希望幫其他青少年去投訴。」

好多都未燒到埋身者
試下D死黑警扑爆叻狗個頭睇佢仲撐唔撐警

唔肥棺材唔流眼淚

冇力量做乜都唔得

根本無，我地唔係首都、又無軍事訓練、又無武器

李斯特城 對 阿仙奴 1.86 3.60 3.35

周同學

佢應該係av踢一世ga la

連Congregation都取消埋...

你地成日話好嬲
又話乜都做唔到
其實唔係做唔到
而係唔撚柒想做
叫你地罷工唔罷
叫你地罷課唔罷
咁就咪柒話嬲啦

Is

人多就係力量

貓哭老鼠！

重案組
姐係案件冇可疑

正苦講咩將佢意思相反就係事實

周同學 Rip

意媒：托雷拉不滿在槍手的角色，下週他要和艾瑪利及高層談判

據意大利媒體Tuttomercartoweb的消息，托雷拉將在下周和艾瑪利及高層就未來問題展開談判。

托雷拉在效力於阿仙奴的第二個賽季裡難以獲得比賽機會，他僅僅在英超聯賽3次首發。

根據意大利媒體Tuttomercartoweb的消息，托雷拉對於他的角色感到不滿，並且考慮推動轉會。

該媒體稱，托雷拉打算在下周和艾瑪利以及阿仙奴高層會面，他們將會討論這位烏拉圭國腳的顧慮，如果沒有對於在俱樂部的角色有更清楚認識，托雷拉可能會在1月份要求轉會。

今年夏天，托雷拉就和AC米蘭之間傳出緋聞，有消息稱紅黑軍團希望將他簽回意大利。

走啦
u deserved better

唔駛
沙加+愛sir一齊走
佢有位踢

為左扶正沙加拍拖，迫走真阿藍斯
而家沙同拖都就走，愛狗係千古罪人

請珍惜拖仔
好快就無得睇

過多幾場 愛狗就玩完啦

快 d走

而家打法唔岩佢

拖仔將會成為無能主帥領導下嘅犧牲品

而家有咩打法 想知多D.....

練龍型踢法
場場比人起腳廿幾三十次

中場雪糕筒 太矮唔啱用

原來那些年都已經八年前

愛狗教波真係痴撚線
無論順境逆境強隊弱隊一律比人射廿腳起跳

打法係雪佢老母

Granit Xhaka told Arsenal that he wants to leave the Club.

We've been told that Arsenal will target the Bundesliga when they look to sell Granit Xhaka in January after the midfielder indicated he no longer sees a future in north London.

LS understand that Real Madrid & Barcelona are in race to sign Arsenal striker Pierre Emerick-Aubameyang in January transfer window after the Gunners failed to agree a new deal with the player and his teammate Alexandre Lacazette. Both players want Champions League football. #AFC

星散
以後場場U23

拿卡唔怕賣 美羊就要搵到replacement先

愛狗,無蒙治幫你,果三個歐霸盃你都拎唔到呀

得返水貨屁屁

no choice la
之前先話兩年約唔續就賣 依家咪又係

對大家都好

下半季

沙加—巴丁—黑比
———奧燒———
——細爆-拖仔——
T3–大爆—柏巴-白比
———蘭奴———

急不及待想玩玩了

賣咪賣囉 講真 拿又好羊又好
最緊要價錢靚 賣左既錢拎返去買人

強留既下場
1. 山狗
2. 大力神
3. 沙夏

不過都有馬列斯 蘇狗 呢D被強留完都打真軍既例子既

反正拿羊都無進步空間 身價又係頂峰 呢年又肯定無有意義既盃 放棄都唔可惜

對我黎講歐霸真係唔算盃 只係一張歐聯入場卷

道歉都唔肯仲扮可憐

拖仔都走了 你想細爆拍韋洛克定阿叔？

下半季

Saka --- 尼基迪亞 --- 比比
---------------奧燒--------------
----------細爆----施巴---------
泰仔---大爆-----柏巴---張伯
---------------Lin No-------------
教頭: 龍格保

愛沙離阿。拖仔同奧燒強勢復出了

蘭奴
比狗 賀定 張伯斯 t仔
拖 細爆
Rowe
沙卡 巴丁 屁

平均年齡幾多

不了
Ben sheaf夠打

重用巴丁
左翼買迪屁

係我講緊賣拿卡籌錢買沙夏果陣

呢度好多手畜講 話用nelson好過啦 沙夏垃圾

巴丁都係唔好睇咁高住

Btw 迪屁係好野黎

學軌玩幻齒算啦

nelson me放棄咗

德甲嗰陣吹到咁勁

果陣我都講過啦 吹大左
係德甲威過既人版係拖肥個lookman
當年半季借過去一樣勁sharp
結果返到黎呢？

就算查頓辛祖返到黎 都係咁上下架渣
唔係能力問題，係個聯賽既問題

陣中咁中多新仔
講真得細爆、rowe、巴丁睇到希望

其他都係英冠料

係，英超真係好撚顛。

你睇下pepe

Saka?

祭周同學

兩樣野
1.心理質素 / 信心
2.體能留放

英超chur撚到飛起 你睇利記踢世冠盃就知 都戇鳩既
後生仔場場去 段段去 表現一定keep唔到
跟住就係信心問題 出壓力 比人屌 柒落去

普遍後生 d身型都係差D就算C朗都係
你睇下Saka amn果D身型

所以後生係好難係英超Keep到穩定好表現
而咁樣亦令領隊好難Keep住用佢
個後生又好難keep住踢Keep住進步
連累埋國家隊 根本係深層次問題

法比狗真係萬中無一

Saka都掂 見到質素 係要浸多幾浸

如果賣拿羊麻煩請左摩狗先，
請完就賣，等摩狗同呢隊西波一齊攬抄

唔多得啦⋯⋯得個扭字，身體質素仲差過nelson
出太多呢類唔打得英超既青訓

如果摩狗黎嘅奧巴應該會被賣走/轉位 摩狗戰術9號一定唔係走位tap in
係沙皮狗杜奧巴果種 唔知拿子勝唔勝任到

Shots faced/game this season bottom 10 Europa League

15.7 RZ Pellets
16.7 APOEL, Feyenoord
17.3 Arsenal
17.7 Basaksehir, Ferencvaros
19 Standard Liege
20.7 Dudelange
21.3 Krasnodar
23.7 Astana

Shots faced this season bottom five

162 Bournemouth
164 Spurs
178 Arsenal
196 Norwich
213 Aston Villa

好扭 有速度 有射術
身體可以再練 但上面幾樣都講天份 想練都未必練到

賓斯馬先係真正全能前鋒

比屈仔起三十腳 輸得兩球
愛狗真係唔知拜左啲乜柒 咁撚有運

Leicester v Arsenal: This will be Unai Emery's 50th Premier League match in charge. None of his previous 49 have ended goalless. 0-0

Asked if Emery was the right man to turn things around, Tierney said: "Yes, of course. It is up to us as players to correct it on the pitch. For me, he (Emery) has been brilliant since I've come in. I have learned a lot. I am learning a lot every day."

Liege beat Frankfurt 2-1, meaning we only have to win one of our last two games to finish top of the group, or draw both of them.

Drawing one of our final two games would be enough to qualify for the knockout stages.

The Times say #Arsenal believe Granit Xhaka will ask to leave the club in January after being stripped of the captaincy, with Newcastle ready to make a move.

Erling Haaland: Man Utd, Liverpool, Arsenal may be frustrated as striker considers RB Leipzig

Manchester United, Liverpool and Arsenal may have to be patient in their efforts to lure Red Bull Salzburg's prolific young striker Erling Braut Haaland.

攻擊佢妻兒既球迷道歉先,佢咪道歉囉

有射術你sure?
你不如睇下巴丁做標準
講真跑狗扭扭樂從來都供過於求
但射術同意識係天份黎

saka或者比較新我暫時未定論到
但巴丁呢d踢幾場就顯露到佢走位意識同射手觸覺
呢d先係青訓值錢既野

Welcome Haaland

近幾場冇乜留意 但記得之前佢第一次英超正選嗰場 幾腳遠射都有威脅
所以印象中佢遠射射術唔錯 但埋門就淨係記得佢對對利物埔曬鳩左我燒個靚傳

巴丁唔高但頭鎚搶點幾勁
頭鎚幾準有角度又夠力
有啲似鏝隻耶蘇

想睇其他隊用佢踢英超

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
本土抗爭 外國戰線 缺一不可
甴近平

公道講佢未ready最高水平競技
好多走位配合既abc佢都唔多識
唔應該咁快拔佢上黎

基蘭泰亞尼要求隊友支持艾馬利

阿仙奴領隊艾馬利近期飽受壓力，基蘭泰亞尼出言力撐，要求隊友用好表現支持領隊。

阿仙奴剛在歐霸盃1：1和甘馬雷斯，再次領先之下和波，表現未如理想。

在下場英超面對李斯特城之前，泰亞尼要求隊友肩負本身責任：「球員要在球場上修正自己演出，對於我來說，艾馬利是一個出色教練，我每天都在良好環境下向隊友及教練們學習。」（）

下年費沙+泰仔
右邊雙比狗
換教練仲可以J下

巴丁有能力係兩人mark 住人下hold住波帶番生位
佢呢d無論意識上定技術上都超過左一般青訓

始終佢呢d巴西仔由踢街波踢大

何方妖孽

支味濃

當年真係好震撼

淨化一下

堡蛇自己落埋場踢好過啦 應該勁過屁屁

日本妹

Raul Sanllehi wanted Luis Enrique to become Arsenal manager after Wenger left so the rumours resurfacing about Enrique becoming the next Arsenal manager makes sense. Arsenal do not want Mourinho. (@Kike_Marin_)

好過daddy

arsenal do not want mourinho
迷摩班on9收皮未？

高層仆街極都守得住個價值
迷摩連高安基都不如

留意到你條撚樣好耐 成日趁我搭車果陣放J圖

Jurgen Klopp (Liverpool), Maurizio Sarri (Juventus), Pep Guardiola (Manchester City), Carlo Ancelotti (Napoli), Thomas Tuchel (Paris Saint-Germain), Erik ten Hag (Ajax), Unai Emery (Arsenal), Ole Gunnar Solskjaer (Manchester United), Sergio Conceicao (Porto), Paulo Fonseca (Roma) and Rudi Garcia (Lyon) will also take part in the event.

Massimiliano Allegri and Mircea Lucescu are also invited, despite being without a team at the moment.

UEFA Elite Club Coaches Forum

阿狗咁多年黎所謂青訓都係得幾條友踢到

j你就j啦⋯⋯
今晚唔得閒貼

咩名

如果d中下游有d大肉腸包佢幫手做掃蕩，淨係要佢放長傳比跑狗跑又應該ok既未至於係阿狗咁成日出醜

收親d青訓都係簿過紙
明玩自己

仲有愛狗份

so9都有啦⋯⋯

咁巴打要先講下阿仙奴要守既價值係咩喎?

do not want mourinho囉
就係咁簡單

MOMO

阿po三大女神

馬場富美加
小倉優香
淺川梨奈

過去做打雜 順便偷師

公開講又好似太串
摩狗都要面既

去左 泡菜國既日本妹 不了

負皮撚樣咪藏頭露尾
噏個名出黎

甘馬雷斯逼害愛sir 反正出唔到線 攻黎做咩！

馬場之外果兩件 得你一個吹奏

公廁鞋

史維

又係twice呢隊0實力垃圾

和理非就去自己住果區啦

垃圾都做到第一女團

有得屌，屌唔屌？

死好命

saliba又傷左

冇啦，迪亞比二世

今晚大家點都要出黎 驚死驚比狗咬咁係咪我地一班手足唔驚 講好既齊上齊落唔止係口號 係要實踐

香港眾志多名成員今年3月15日在政府總部抗議修訂《逃犯條例》，其間有人進入東翼大堂靜坐，香港眾志主席林朗彥涉襲擊保安，被控普通襲擊。另外，6月21日示威者包圍政府總部，林朗彥、秘書長黃之鋒及成員周庭早前被控煽惑他人參與未經批准的集結。兩案今日（8日）在東區裁判法院提堂，均毋須答辯，押後再訊。其中黃之鋒申請離港往歐洲演說，裁判官稱「不太重要」而拒絕。

實力

迷基係咪去左代代木公園悼念

呢個都廢喎

Kike_Marin
呢條友個名臭晒,轉會窗都出好多流料

西班牙太陽報D fd
Made up news

如果過多兩年換多幾次領隊都係一鳩樣既話 會唔會講愛蛇是無辜的?

周同學rip

雲爺爺先係無辜嫁

隔離林伯攞咗每月領隊 雖然係黑氣獎不過愛狗咁耐攞過未

細爆做左殺卡替死鬼

Mourinho making a point to praise Wenger while Arsenal are in turmoil. He really wants the job.

事實證明愛狗完全唔識用人

fpl cap左vardy
準備拎40分炒愛狗

揸住MSN+高峰期尾段既小白係人都識教

個隊疤靠MSN，條中場廢嘅

佢世界杯之後教西班牙國家隊都ok 做咩無啦啦無再撈

個女生cancer先劈炮，已經死咗了

新宿好撚多大陸人

佢唔識用中場

呢件垃圾來，不過垃圾配垃圾冇問題

Emery press conference key points:

* Ceballos injury ‘small’
* Leicester a ‘big challenge’
* Xhaka still not ready to play
* Auba captain because he has ‘respect'
* No talks with the board over his future: “They haven’t shown me any doubt”
* Leicester a must win game

Arsenal team news:

Dani Ceballos (left hamstring). Sustained against Vitoria (a). Currently being assessed but will miss Saturday’s match at Leicester City.

No other first team squad players are unavailable due to injury.

#afc

Bottom 6

Arsenal Goals Scored per game in the Premier League era

1.55 - 1998-99 Wenger
1.45 - 2019/20 Emery
1.29 - 1995/96 Rioch
1.26 - 1993/94 Graham
1.24 - 1994-95 Graham/Houston
0.95 - 1992-93 Graham

Nelson and Willock in England U21 squad. Nketiah not involved - must be due to injury that kept him out of Leeds' last game.

Emile Smith Rowe named in the England U20 squad. Good to see him over his injury struggles.

Saka and John-Jules are in the England U19 squad.

Arsenal have made contact with the representatives of Juventus defender Merih Demiral, Serie A Giants want over €30m [@turkish_futbol1]

Arsenal are keen on a permanent deal, however, Juventus are reluctant to sell him. A loan deal in January is a possibility.

阿狗正選左翼連u20都打唔到

Denis Suarez: "I went to #Arsenal with great hopes. I made my debut against Man City but in our first away game I got injured. I thought I had ruptured my adductor because I could barely put weight on the leg or move it"

Denis: "Scan showed it wasnt ruptured but I had a huge build-up of fluid on my pelvic bone & couldnt take a step without feeling pain. I carried on training because I didnt want to stop in my second week after arriving but I couldnt do it because I was never at 100%, not even 50"

Denis: "It hurts when you sleep, when you sneeze & even walking up the stairs. Just imagine going to a club that had called you a month before, with all the hope in the world & not being able to do anything from the second week onward apart from trying to train with huge pain"

拉左朱凱廸

拉哂d議員

個條例唔係話唔可以用嚟告議員咩

知道選舉會輸就拉晒反政府既議員
再贏唔到就直接取消
仲信香港既制度既,一係on9,一係弱智

呢個時刻拉人,火上加油
真係想取消

因為唔取消一定輸到仆街

【英超預告】李城誓升「仙」上次席

【Now Sports-體育】周六英超大戰，李斯特城主場迎戰阿仙奴，力爭3分升上次席。
撰文：歪花

李斯特城在今輪前排在第3位，僅落後次席曼城2分，令人意外嗎？其實不算。因為他們上季於領隊羅渣士入主後，表現已經大大提升，經過夏天增兵及磨合後，戰績好是預計之內，好成這樣則是意料之外。

相反，阿仙奴近4場全和，更中場格列沙卡更因為爆粗鬧球迷被除去隊長職務，主帥艾馬利的領軍能力備受質素。事實上，艾馬利的用人亦令人摸不著頭腦，中場奧斯爾、杜利拉表現可人，但不受重用。

李城主場出擊，以羅渣士的風格肯定主攻，但其他他們的反擊亦極具威脅。兵工廠一眾球員在失去控球權後，往往很慢才能重組防守陣型，今場面對速度快、默契好的華迪、占士麥迪臣、艾約斯肯定有難。

李斯特城VS阿仙奴
李斯特城
傷兵 馬迪占士
停賽 /
阿仙奴
傷兵 施巴約斯、域斯尼爾遜
停賽 /

Now TV 621台10/11 01:30直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

會唔會輸到連選委會果一百一十幾個位都輸埋

Xhaka won't return just yet, says Emery: 'He said to me that he's not feeling good enough at the moment to play'

又拉多3個議員

真心雖然想但唔會大勝
打和都已經好好
因為保皇個班全部都係鐵票黎仲要配票配得好準

名呢

Lyna Perez

一對一冇得配票
種票/掌心雷就一定有
其實都驚有班唔投開票既廢老/藍絲出黎投埋

貼j圖報平安

好

我戶田

民建聯葛珮帆表示，她對周梓樂離世亦感到非常心痛，並希望警方盡快徹查事件。她又指，議會的規矩一直不容許有默哀儀式，不參與儀式不代表議員不痛心。按照議會慣例，立法會主席可命令或容許默哀，向在任議員、與立法會有密切關係的人，或曾對香港作出重大貢獻人士的逝世表示哀悼，而內會亦可進行默哀。

架妹>港女>台妹>韓妹>鬼妹>其他>支那

架台鬼港

其他wtf

個post好高汁 係差愛狗死埋就好

搞到呢度烏煙瘴氣

拖仔

咩

Introducing your October Player of the Month... 🥁

🏆 Gabriel Martinelli 🏆

近期意大利媒體報導托雷拉不滿自己在槍手的角色，考慮推動轉會。

下午post過啦⋯⋯
俾你都會咁做
愛狗咁玩野擺你打盃賽

Brendan Rodgers would be a popular choice to replace Unai Emery.
@jamesbenge

我愛屌屌呀⋯⋯

Darren Bent: ''If Xhaka goes there, does the business and does really well, they won’t have to pay that much for him. I reckon they’d have to pay between £8-10million to get him.”

Arsène Wenger tells @beINSPORTS that he has received an offer from Bayern Munich and has requested a week to respond.

完全唔明點解要雪拖
明明佢係愛狗既遮醜布
亦都算係工兵中場

我係佢短期都做住先啦⋯⋯

tko,mk手腳

教到季尾攞歐聯光榮引退

20191109黑警我屌你老母

丁圖推po法 以為入左猁po

愛美麗同黑警幾時死

愛蛇宜家走人我會原諒
黑警就點都冇可能原諒

凍囉

劉生又搞大集會做乜，仲要港島，又比人過海拉鳩哂？

燒twitter
don't let anyone or anything ruin your mood. 👊🏼 || With my brothers @MustafiOfficial @seadk6 💪🏼❤ #COYG #training #M1Ö @Arsenal

又單打愛狗

我都想睇下佢用真係一班勁人玩wengerball 會點
以前就係得少數球員夠質素，一爭咁個就玩唔到

據意大利《全市場》報導，阿仙奴中場球員Torreira對於失去球隊主力位置感到不滿。下週他將與球會詳細討論這個問題，他想要知道自己在阿仙奴的未來前景。若問題仍然存在，他可能選擇在明年1月離隊。

就算俾人炒唔算衰收尾
起碼有得試下

反正佢本身係阿狗個尾都收得唔好

爺爺用一班勁人未試過不敗奪冠囉

11.11 十八區七點 黎明行動

係咪今晚輸比李城就炒愛狗？

唔會 唔降班都會繼續同愛狗續約

Dani Ceballos and Jordi Alba miss out through injury with Pau Torres retaining his place and José Gayá coming in for the Barcelona left back.

In midfield, Santi Cazorla is included again after returning to the fold last May following a three-year absence while Gerard Moreno's excellent form for Villarreal sees Cazorla's club teammate included in an attacking line that also features Paco Alcácer and Mikel Oyarzabal

我寧願0203 or 0405攞多次
但無不敗
享利得2次英超 真係好少 仲要0歐聯係我廠

好耐無睇拜仁，而家仲係一班勁人

依家應該有得踢番
雪沙卡

歐聯變冠軍就夠，不敗繼續keep住好啲

雲加個interview講到拜D太上王就快離職咁
叫爺爺去執爛攤子

咁都岩，就算利記咁多年先一冠，但個一冠歐聯已經好夠

但個次享利敗家，怪得邊個，

不過我寧願英超3連冠無不敗好過不敗但得2次

嗰次佢倦到腳軟，無計

9:0 可能會

未死心？雲加：下星期同「仁」傾

【Now Sports-體育】正當拜仁慕尼黑方面表示，雲加不是教練人選考慮之列，該法國名帥卻揚言下星期會與人家主席路明尼加詳談。

70歲前阿仙奴名帥雲加向Bein Sports透露，他計劃在下星期與路明尼加傾談：「我們一起決定，大家在下星期傾談，因為我在周日之前都會在多哈。這是真正的故事。我認識碧根鮑華、路明尼加及漢尼斯40年，當需要的時候，彼此總是真誠相對。」

「星期三早上，路明尼加致電我，我未能回答，我禮貌上回電。他當時駕車前往球隊對奧林比亞高斯的比賽。我們談了4或5分鐘，他告訴我委任費歷克為教練，他將領軍出戰未來兩場比賽。」

「他問我是否有興趣，因為他們正尋找教練。我告訴他沒有想及此事，這是需要時間去想想。」雲加此說與拜仁方面的說法不同，發言人指該會證實收到雲加的接觸，但表明無意邀請對方領軍。

咁早打少一個，下下前場佢一個人舞晒
邊怪得佢

艾馬利：不知沙卡會否再上陣

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利證實，剛被除去隊長職位的加列沙卡，在周六英超將繼續避戰，並首次暗示沙卡或不會再替球隊上陣。

自從對水晶宮被換出時以爆粗鬧球迷後，加列沙卡（Granit Xhaka）除了被褫奪隊長臂章之外，已經連續3場在沒有受傷的情況下缺陣，連坐在後備席也沒有份。

阿仙奴於周六英超硬撼今季勢如破竹的李斯特城，屬爭前4的重要戰役，但艾馬利指沙卡仍然不會披甲：「我周二跟他傾談過，知道他的感受及想法。他操練表現很好，但認為自己不可以上陣，我們要等一下。」

「我們需要加列沙卡這類球員，但我不知道他會否再為我們上陣。」他表示一切視乎對方的心態，並留待時間去解決問題。

今季11場英超，兵工廠僅贏4場，以6分落後現時排第3位的李城，艾馬利坦言今場非勝不可：「我們的心態是每場都踢出高速及強勁的足球，勝利是唯一目標。我們要改善表現就要更有自信，防守態度要好。」

雪到一月放走
真係愛沙離阿

So rumours are beginning to circulate that Unai Emery’s job is safe for now because we financially can’t afford to sack him with 18 months still remaining on his deal. Supporting Arsenal mightn’t always be pleasant, but it certainly is eventful.

你出撚左黎再講啦
下下都可以點咪乜柒都唔駛做囉
下下問可以點可以點
邊個拉啲手足去坐先
咪啲狗囉 所以係啲狗累到女女女
唔係狗做都唔代表啲狗無辜
成撚日問咁可以點姐 屌奶星 最基本唔要求你地做前排
做下和理非都唔過份呀？
下下做冷氣軍師等人做埋你地果份做free rider
咁同支那狗有乜分別 如果你有份出 咪升級下囉

Steve Bruce aims to reinforce Newcastle midfield with Granit Xhaka an option

愛狗係阿仙奴最後12小時

Good ebening

無所謂啦
反正愛狗戰術唔會用中場
踢424/ 415 囉

成季踢左成60場
聯賽盃都出埋
仲要踢到前一場仲競爭緊前4
仲要打少個
自己一個係前面迫
真係覺得寧願下半場左右換雲狗/雷爺出黎頂佢好過
btw 如果早一輪攞到前4已經全員休息差好遠
巴個時一早攞左聯賽冠軍 休哂主力

贏到既話隨時金球獎
雖然個年世界盃年 一係大簡一係zidane

但法國贏世盃既話佢就會係歐聯世盃冠軍
佢都真係一己之力帶阿狗入決賽，尤其是皇馬嗰場

唔係比唔起,係唔肯比姐

而家中共打晒開口牌,港共幾時會幫23條立法

'If I have a chance, maybe in the future': Quincy Promes opens door to Premier League transfer as Arsenal and Liverpool chase Ajax star

Premier League giants Liverpool and Arsenal have been linked with a move for Promes, and he refused to rule out a move to England after the Champions League clash.

如果今晚阿妓輸波
愛狗必須走

今晚買主其他 之後炒愛狗

學香港咁炒人俾一個月代通知金算啦屌

今年都無歐聯 到時更加afford唔到

唔貪心 10:0比埋紀錄就👌🏻

愛蛇cls
一係死用細梅 沙加
一係雪到走

Permanent 先係一個月notice
Contract要賠晒成份約既價值

贏輸和都要躝

225 位入境事務隊隊員聯署聲明：整肅警隊 刻不容緩

@罹實

天地有正氣下一句唔係你兩條友衰到痹，幾時可以返屋企

咁希望今晚唔好拎分啦

個季成個歐聯決賽前0失球
點知一輸就輸兩球

其實一間球會點會比唔到幾百萬鎊
係唔肯比姐

如果真係比唔起炒教練錢
真係寒酸球會

大鵬金翅鳥

乞衣奴

good ebening

爺爺正式拒絕拜仁了
Wenger ball新家幻滅了

拜仁正式拒絕爺爺

Emery on SkySports regarding his future: “When I speak to the club, they always transmit calm to me, which I try to transmit to the players and to the fans, knowing that we have an important objective this season.”

Emery: “I have explained many times that I don't feel pressure. Pressure is just what people talk about. I am demanding of myself and I feel responsible. I prepare for games with those things in mind. Whether we win or whether we lose, I prepare in the same way.”

又險簽

If Emery left would you want Arsene Wenger as a caretaker until the end of the season?

@Orbinho

on9

想爺爺教多廿年

爺爺看守
下年達sir 接手

人渣士今晚想要幾球
愛狗話多多都有

搵龍sir頂到季尾算啦

冇隊長

Steve Bruce admits Newcastle will attempt to take Granit Xhaka on loan. [@guardian_sport ]

其實夏卡都幾慘 嚟咗一個唔適合佢嘅聯賽 又撞正球隊最差嘅時期

卡數5球
修仔9球
阿狗

有冇諗過佢係病源

如果無佢都無起息
愛蛇快躝啦

Shevley升級版

愛狗又係另一個問題

係爺爺放棄拜仁
唔係拜仁放棄爺爺

哈哈

講得好

爺爺放棄晒所有球會

攞牌都似埋

shevley=新謝四
沙膠=新沙比

Steven Gerrard is being tipped to quit Rangers for Arsenal if Unai Emery gets sacked.

回家了

回家又冇權
班弟子兵又畀人賣晒
仲要對住班閪球迷

成日主語同賓語調轉

不了

愛狗唔係2年約？
咁應該只係剩低半年

David好似話過佢係3年約唔係2+1?

咪玩，阿咁多名宿唔搵走去搵痢狗教？

25基放棄晒所有球會

猁迷會唔會暴動

On9帶左流浪拎冠先講啦

平時比人搶走d隊長都搶得多 今鋪仲唔威返次

韋拉唔好過謝4咩 抑或韋拉唔肯嚟

韋拉黎到唯一作用應該係鞭到阿叔沙卡呢班垃圾發發聲
教波應該都唔係佢個皮

到時平價賣巴丁比猁

點會暴動，
跟本兩隊已經完全唔同層次，
佢地想君子帶得好送分比佢地猁
幫手狙擊獌多過想佢教得差

我愛巴丁仔呀

謝四？不了
堅定g持堡sir

是撚但啦，教得好我又唔介意，鬼叫牙狗名宿大部分都唔識教

防守穩陣，進攻自動波囉

韋拉好似教緊尼斯？ 有冇記錯

係，其實都唔係教得好好，依五場先贏得一場

都好過愛狗

搵名宿就直接龍格堡啦

希比

搵名宿又變第二個蘇b

其實謝四係咪成日都要同林伯爭

希比成日偷入黎乞狗餅

巴塞名宿

使唔使登記入場？

韋拉69大到發發聲

最辛苦係搵名宿難啲炒，特別係韋拉依啲級數

呢個話題仲可以討論幾耐

最好貼一貼j圖

fc左啦大家滿意未

羅sir教埋今場就好過嚟啦

起碼溝通到

愛蛇五場不敗

女手足

你自己查自己 又無當場斷正 梗係話無啦

有就有 冇就冇
咩叫唔吻合

本報從不同渠道了解事件，受害人現年18歲，於10月中因其他疾病到伊利沙伯醫院急症室求診，醫護人員在有醫療需要下，為該少女驗孕，結果顯示少女懷孕。少女在母親陪同下向醫護人員說出事件，指約一個月前即9月期間，在途經警署外被警方截查，當時她並非參與示威，亦沒有穿黑衣，結果在警署內期間，遭被4名懷疑是警員的蒙面男子在房內輪姦。

據悉，當時當時人最初不願報警，一直由伊院跟進她醫療上的需要。該少女本月7日在伊院進行終於懷孕手術，經超聲波檢查，少女的胎兒有7至8周大。

少女被強姦後，出現抑鬱情況，最初未有報警，後來由律師陪同下，事隔多日才前往報警，法醫已介入調查，包括取所需樣本化驗。

（from 蘋果）

串燒保 屌 賤人

車勁到

球王禾b又後備..

勁撚到

邊個開季笑撚伯

Stay ar la diu

躝啦，場場自轉360

得一場好波同卡叔差10班

雷斯中撚哂伏

因為唔係強姦 係輪姦

其實雷斯表演算係咁啦
上年防守柒係衰細梅係咁自爆
今年係衰愛狗垃圾戰術搞到中場保護唔到防線

快躝
垃圾水貨

據統計，車仔本場正選十一人平均年齡為24歲零88天，刷新了本賽季英超正選年齡紀錄，同時也是他們隊史最年輕聯賽正選陣容。

真人可能係下一個英超盛世

死球先有用既男人

有無ching今晚已經廢是睇
場波實好西
利申 對上四場睇足晒

愛蛇告別戰
點都要睇！

m4 mix k6

Ching幾捱得，上場我睇咗十分鐘都頂唔順

有A_Milik可以重注拿波你

槍殺謀殺輪姦都出齊了
反抗呢？
咪又係馬照跑舞照跳

睇足晒對上唔只4 場 唔明點解自己咁戇鳩
今晚想李城炒鳩阿狗

但唔忍心睇

放心喎 一定好精彩
我已經預計到會踢成點
李城上半場唔同你急 比你控住踢 阿狗一直係中場到鳩猜 又搵唔到進攻點
然後比人迫一迫或者自己傳失 比人打反擊 上半場先失一粒

下半場李城就唔同你玩 一開波就瘋狂咁迫搶
阿狗班中場就愈踢愈急 然後企位又閪李城輕鬆摭哂線
又搵唔到人傳波 愈急就愈易犯錯 然後成個下半場比人禁住 連入兩粒

全場3:0

If Emery goes with a back three today, think we could see:

(3-4-1-2): Leno; Chambers, Luiz, Sokratis; Bellerin, Torreira, Guendouzi, Kolasinac; Ozil; Aubameyang, Lacazette.

@charles_watts

出我燒

If Granit Xhaka is refusing to play, are we paying his wages?

@Orbinho

Reiss Nelson seemingly out walking his dog on Instagram, suggesting he’s not in the squad for today #AFC

Fair play to Lampard. He’s got this Chelsea team playing some lovely football. Confident, fluent and attacking with a swagger. Seems like he’s managed Pulisic’s adaptation perfectly as well. Impressive.

人哋D legend識教波

聽日見！！

熱狗個var

熱狗又黑

好期待李城大炒456

var完美示範咩叫矯枉過正

📋 Today's team news...

🇪🇸 @HectorBellerin starts in the @PremierLeague
🇫🇷 @LacazetteAlex partners @Aubameyang7 in attack
🇩🇪 @MesutOzil1088 also named in starting XI

#️⃣ #LEIARS

韋斯咸搞咩 工程師俾人炒未

艾沙雲將自己個仔個改做小「雲加」

Ozil

又3中堅

三中堅

個陣

講真比連同holding未得⋯
希望佢地生性打番起

真阿

3412 其實燒唔太啱踢 佢唔夠快走上走落 上年3中堅踢得好嗰段係用藍斯

352變陣

應該三中堅?

蘭奴

張伯斯 賀丁 大衛雷斯

比利連 奧斯爾 托拉拿 古恩度斯 高拿仙納

拿卡錫迪 奧巴美揚

估唔到俄老都可以咁有品味

愛狗以為擺多個中堅就唔會比對面射幾十腳？

其實有冇人真係想阿奴今場輸
想高層真係諗諗艾馬利個問題

小學雞真阿

個陣咪即係回歸番佢上年初黎個陣

同艾沙雲一樣樣

打352？
定驚李城驚到打532

其實愛狗排岩陣

愛狗技窮啦

比比烏浩鼎柏芝請爭氣

可愛

點解唔可以係雷斯推前
兩件英撚中堅

得返2個中場中
加羊打翼真係
442出親都輸波 冇翼用唔到4231
3412似係最合理陣式

咁出就好過3412 wo 禾踢防中都唔差

懷念Xhaka

呢個咪終極球迷陣囉

咁都輸埋愛狗自己留係李城食蕉算啦

一定係3412啦
柏g冇係阿打過防中
加坦狗比狗打wing back勁過打閘

爭Tierney，牙坦左閘真係唔穩陣

熱狗

到時踢落換位都得嘅
一前一後啫

tierney防守都唔穩陣

愛狗feel到燶味，乜都要試

點撚樣又要3中堅

坦出黎撞同打交

場場8-2都唔會有事
因為高層唔肯拎解約金出黎

有誠意
應該贏到狐狸！

愛狗技窮用番上季最好嘅陣先

小小學雞

靜！

肯拎17m俾爺爺做退休金

發夢先
作客+big6大戰
今年李城個陣仲勁過曼熱
我地和曼熱咋

t3要時間適應
但gd deal黎

今晚至少不敗！
信奧燒！

愛po 好多人迷禾b

我唔想一陣見到愛狗又用saka同willock是但一條撚樣換燒走

我真係好鍾意小學雞

要0-0定4-4

愛狗試撚完陣未 搵到個慣常陣未啊屌你老母

本來就唔應該出佢地
又唔係傷兵潮

點解出Holding唔出PAPA
雖然我覺得長遠黎講都係要用返Holding同比比鳥

但見佢地上兩場都好似未搵到狀態咁 好過佢地又會受傷

屌 我硬係覺得 愛狗要搵人做箭靶
真係辛撚苦比比鳥同Holding

BTW 今場贏唔到就比人大抄啦
一刀過啦 但求無人傷就夠
唔好又打和或者輸 1:0
吊住愛狗條命

6場不敗

6場不勝

射左

佢跌watt究竟係雲加定自己問題 雲加的確擺唔啱位 但佢自己場內懶場外蒲 其實真係唔知雞先定蛋先

Papa回塘...
今季表現可以同上年細梅一戰
經常亂沖出去頂波搞到雷斯幫佢執屎

乜鳩事呀又
後防最有實力嘅papa，t3唔出
出埋晒啲炸彈

Fm實測結果
今晚先入一球比人反杯三粒
豬3:1

入到一球當贏左了

me2

對李城都要入一球當贏 阿狗真係好悲哀

沙皇

輸波炒愛狗ok?

有比比烏 但又唔用埋屁屁一齊試下...
愛狗一路好走

柏芝打防中
點解用柏芝打防中都唔打4231 拖仔細爆防中 燒攻中咪得囉 有pepe又唔撚用 愛係咪智障

9:0 I'm ready

應該係3中堅

打強隊4231又太進取嘅

因為羊唔識打翼掛
羊打翼廢一邊

條友EQ低成日浪費時間同人撞

有坦克9成都係三中堅
就比坦克打wing back

係
成日亂咁食牌

熱狗
錫非聯作客不敗咁勁

熱 1:1 FT

錫菲聯過埋我地上第5
個教練咩來頭
咁勁既

球迷陣

講真佢隊波人腳應該係3支升班馬中最差
宜家第5
仲勁過上年狼隊
狼隊都有摩天奴 果d出名嘅球星
但錫菲聯

係人都會迷

錫菲聯

熱狗就嚟去到降班區邊緣

有無人有研究韋斯咸咩事 會唔會工程師仲早過愛狗sob俾人炒

和對我哋最好

年年都係咁架啦隊波

而家可以睇埋肥普幾時俾人炒

今季英超只要奧燒正選上陣
阿記一定不敗！

熱狗越黑成績越差

繼續mma足總繼續包庇啦

季中先上力

唔好笑住
我地都指日可待

本身隊波係靠法比安斯基救全家
但傷撚左

通常球迷陣都會比人大炒

阿記坐和望贏

個陣唔似愛狗排...係咪已經比人架空咗...

352 閪陣
準備輸

呢個陣死撚硬

今場輸左距離前四又遠左一大步

班狗俾人撚到癲左

美羊新隊長
一定俾面

旺角

今場個陣咁似爺爺之前用開個陣

應該係352閪陣
唔係球迷陣

希望係雷斯防中

咪上季開頭連勝果個陣囉
比比鳥傷左之後就玩完

半場失波機會幾大

好似未見過愛狗會放燒去右翼或者右中場個位

包皮有無lin

美羊榮升隊長+ 奧燒領軍
不敗了

夜場 落雨 作客

愛豆玩埋今場好走喇

等睇9:0

Yau mo link

3-0收貨了

又轉陣 教咗成季都未定用咩陣

華dee 今場會入幾多球

如果輸就不如輸多幾球，名正言順炒愛狗

好大雨

應該係奧巴同拿卡正前
奧燒係後面正中

戰術核心比比鳥

今季最正常既陣

中場防守真係得啖笑 可唔可唔好咁閪懶

細爆on 99 成日走左唔撚知去邊

我城撳住屌

呢4分鐘俾人10腳起腳未？

點解唔用泰仔？

李城有form

Link plz

今季堅勁

愛狗好驚 縮得後到呢

幾勁 有組織呀

奧燒下下防守企第一點會唔會好快無氣

奧燒射啦屌

Leno

羅渣是我最想留住的幸運

華迪走位真係好撚勁...

1角

射到就唔係奧燒

壓到我地唔知踢咩9

李城進攻簡單直接得多

係咁失控球

對面big3牙

冇技術又要夾硬後場搓 垃圾

有冇link??

leno出得超快

落大雨
西波feel

diu 獲獲都係比人前場壓迫 完全冇人驚阿記

屌你 落大雨仲咁高章肯定猜唔到啦

細爆

愛狗個套龍門差上去真係唔撚得

你老母臭閪黑哨

Var都無

懷念雲蛇

同以前一樣 打前場壓迫就搞掂你

出手

李城逼到

個soyuncu 係咪之前吹奏個新星

第二球雷斯 炸彈

究竟點解成日要係自己後場猜, 呢種堅持仲ON9過雲加

屌，細爆真係冇撚腦

亂到呢

呢球唔係pen都執到

搓到好似打fifa ut 個鉛球mode 咁
個個淨係企係度

上年上半季就話呃得到人，比人睇穿就無第二套了

快啲輸

因為中場猜唔到

九球

10分鐘已經充滿危機

黑撚到

雲加堅持起碼猜到去人地禁區頂 依家係半場都唔撚過

點解頭先可以唔吹

完全無撚用